換左隻字好似仲應境

First they came for the 屯門, and I did not speak out—
Because I was not a 屯門人.

Then they came for the 上水, and I did not speak out—
Because I was not a 上水人.

Then they came for the 元朗, and I did not speak out—
Because I was not a 元朗人.

Then they came for me 東涌—and there was no one left to speak for me.